# Lamoda тестовое задание



Стек технологий:
  - Backend: Django
  - Frontend: VueJs
  - Database: SQLite

# Почему я выбрал данные технологии!

  - Django => framework на языке программирования python данный язык я знаю на высоком уровне и данный язык сильно развивается. На нем можно анализировать болтшие объемы данных и использовать машинное обучение
  - VueJS => Удобный быстрый и главное с легкой и структурной архитектурой и экосистемой. Работа без перезагрузки страницы как мобильное приложение.
  - SQLite - Подходит для тестовых заданий

### Мою работу можно посмотреть онлайн

Ниже будет ссылки на production ready projects:

* [Backend](http://cdwrss.pythonanywhere.com/) - Ссылка где есть админка и api
* [Frontend](https://cdwrss.github.io/#/) - Тут можно потестить как работает приложение
* [Файл excel](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1a7ZQ2p4v3JxciFlpPGcP8e0I06RdSk1SXqqTgiTbY-8/edit?usp=sharing) - Этот файл вы прикрепили во вложении тестового задания


Прошу вас обратить внимание на то что в тексте задания вы не указывали на уникальные значения так что одинаковые записи можно добавлять сколько угодно

### Installation
Убедитесь что на вашем устройстве установленна версия python 3.6.4

Преступим к установке. Для начала устоновим бэк. Склонируйте весь проект.

```sh
$ git clone https://gitlab.com/cdwrss/testlamoda.git
$ cd testlamoda
```
Далее нужно установить все пакеты для этого запустите следущее:
```sh
$ pip install -r requirments.txt
```
После установки можно создавать базу данных

```sh
$ python manage.py migrate
```
Данная команда создаст базу данных после чего можно запускать проект

```sh
$ python manage.py runserver
```
Для того чтобы создать администратора нужно вбить следщюю команду и заполнить данные:
```sh
$ python manage.py createsuperuser
```


### Frontend

Я залил на сервер сбилдиную версию фронта

| Plugin | README |
| ------ | ------ |
| Frontend | [Ссылка на репозиторий](https://github.com/cdwrss/cdwrss.github.io) |


License
----
cdwrss
